# cryo_lib

Develop applications for PAX payment terminals 100 times faster.

Get started with Cryo_Lib

Développez 100 fois plus vite les applications pour les terminaux de paiement PAX.

Démarrez avec Cryo_Lib

Pour plus de détails, contactez nous à l'adresse suivante : albertstevenyobe@gmail.com